咁岩有張m記$10卷係手

屌你老母硬撚過屎 真係10年唔食一次，一食就
尤其係中間塊雞，真係唔知雪左幾耐

最難食嘅包

狗都唔屌

麥香雞包傻仔先食

麥香雞係全m記賣得最少嘅包
有啲舖頭一個鐘都賣唔到一個
所以叫得麥香雞都預左嫁啦

做過一間四五個鐘都賣唔到一個麥香雞嘅m記

咁有張$10卷諗住試下嘛 平日少食m記

豬柳強冇得輸

魚柳bell